畫家保釋被拒

反修訂《逃犯條例》首宗被起訴的案件，綽號「佔旺畫家」的潘浩超被控涉襲警、參與未經批准集結等共9項控罪。他早前於裁判法院申請保釋被拒，今（19日）在高等法院申請保釋同樣被拒，須繼續還押懲教署看管。

被告潘浩超（31歲）今沒律師代表，法官彭寶琴聽畢陳辭後拒絕其保釋申請。

潘浩超被控於2019年6月21日，在灣仔警察總部外參與未經批准集結、刑事毁壞屬香港警務處的牆和扶手電梯，及襲擊7名警員。案件押後至本月25日再訊，以待進一步調查。

希望大家繼續關注同支持畫家，第一個被起訴嘅人士，九條罪，保釋被拒
林鄭如果你真係咁想了解民情，知道示威者諗咩的話，你自己去搵畫家，自己去新屋嶺傾啦屌你老母，夠直接啦啩

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

冇必要做公關show

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

又係彭寶琴

補相 當日畫家被捕被威脅被虐待

審年初一魚蛋嗰個

不停申請保釋, 直到得為止

屌你老母，咁就告九條罪，虐待阿伯就最多坐三碌，怪唔得全香港反警

仆街官